大 美 人 李 嘉 欣 奶 奶 圖，霸 氣 湧 現！

大美人做乜要追擊自己
本人極度懷疑你就係西女人 棹忌大美人有幸福好老公

西女人

你都痴線！
全LIHKG我最鍻Michele！

唔想嘈

西女人真係算好命
一野扑中個慈姑椗
唔係以佢奶奶份人
佢都應該無咩好日子過

嘩，佢個奶奶好大個呀
個頭仲要冇毛

佢老公真係一世都俾強勢（或者巴渣）女人食住

大美人好溫柔囉，你都痴線！